Today are five time me lose love..

Today are five time me lose love..
my old grandfather pig..why fly mine..
i love u but u no love i..

i remember i and you are happily last years..
it is love that make we do couples..
i am hurt by u..

dont leave me..
dont eat other girl..i love u

東撈罨獲

You are my whole life